\chapter{Cronograma}
\label{cronograma}

A Tabela~\ref{tab:cronograma-1} apresenta o cronograma deste trabalho, referindo-se às atividades abaixo listadas por número.

\begin{enumerate}
\item Pesquisa;
\item Análise do Problema Proposto;
\item Projeto e Desenvolvimento;
\item Escrita da monografia;
\item Apresentação do Projeto;
\end{enumerate}

\begin{table}[htb]
    \centering
    \caption{Cronograma de Atividades}
    \label{tab:cronograma-1}
    \resizebox{\columnwidth}{!}{
        \begin{tabular}{c|c|c|c|c|c}
            Atividade & Agosto/17 & Setembro/17 & Outubro/17  & Novembro/17 & Dezembro/17 \\ \hline
            1         &     X     &     X       &             &             &             \\ \hline
            2         &           &     X       &             &             &             \\ \hline
            3         &           &             &      X      &     X       &             \\ \hline
            4         &           &             &             &     X       &      X      \\ \hline
            5         &           &             &             &             &      X      \\ \hline
        \end{tabular}
    }
\end{table}
